第日見到狗 舉中指定無名指好？

第日見到狗 舉中指定無名指好？

人其實係有2隻手嘅

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母